周街都TG,班環保撚去晒邊？

而家行出街都覺得呼吸困難，空氣質素其差。
又唔見班環保撚出句聲？淨係識得關心用幾多膠袋同飲筒
淨係識搞埋啲擾民政策，真正切身問題又龜縮

lm